17:40 - 大量狗車係將軍澳體肉館橋底佈防 + 大量狗車觀塘衝緊入黎

將軍澳 有咩事呀

有冇人知咩事

Lm

一陣開拖
準備大量手足被捕

今晚尚十丫嘛

希望將軍澳巴絲睇到, 今日班恐怖分子周圍搞事

推！
一定唔可以好似平時咁無危險意識行行企企唔知做乜

講完都冇用
佢地聽先得

擺完花好轉場

咁鐘意大圍捕

推

周同學都唔知好打極有限

老老實實
係人都知你今日會開花
人哋有晒plan
你都仲跟住個plan行嘅話真係冇嘢好講

仲揀今晚開唔係啩

係啦係啦叻啦